---
title: El camino de la menor resistencia
tags:
categories:
date: 2022-10-01
lastMod: 2022-10-01
---
**todo** AQUÍ ES UNA #nota-propia

Parece ser una constante universal, pues pareciera que el universo esta diseñado para optimizar la energía

  + Es esto una verdad generalizada o un patrón único a la vida? - Merece análisis

Ley del mínimo esfuerzo (?)

¿Cómo surgen fundamentaciones físicas de esta manera?

  + ¿Porqué esta el universo diseñado así? - Ahorro de energía (?)

    + Esto es lógica circular (tautológica) matematica
